毓民: 女人記憶力強分析力弱

小弟就感同身受, 明明就好撚無知又要扮專家, 指正返佢既邏輯錯誤仲要話返我冇邏輯, fine 慢慢逐樣逐樣同佢梳理清楚件事比佢聽同佢講返佢既邏輯錯誤之處, 駁唔到就話我撩交嘈話我痴線 哈哈哈 女人 唉 女人真係女人 話鳩我性別歧視啦

應該係兩樣都差
女朋友得金魚記憶
但又冇分析力

飛左佢，同優越嘅男人一齊

雞